點解吳孟達冇再拍iron man

瘦版rhodes 演技麻麻

新果個係我marvel角色入面最唔鍾意既一個

新果個冇乜表情, gag又爛

舊嗰個話iron man咁收得全靠佢啊

特登唔撈等睇marvel仆街啊

原本嗰個真係有feel好多

似肥朗

新個個個樣好似猩猩

利申本身唔會歧視黑人 但佢個樣真係好似

新果個個樣太認真

我都覺得佢個樣唔係幾啱做war machine

好似係話舊果個想加片酬 但marvel唔肯 所以就換走左

佢唔夠黑豹咁型，冇國王嗰種穩重feel，應該直接轉人

念在佢講廣東話，放過佢啦

又講得唔錯
好過FMP果啲

話點解同 ROBERT DOWNEY JR 同工唔同酬

成日覺得新果個好似超人特攻隊個冰條俠

陳師父教過我㗎

Oh, Come on